倫敦真係好危險，上次先偷完車，今次重撚惡

GTA V

架Vespa無啦